圍狗總真係無意思

多謝你班狗帶頭衝返自己狗竇，依家變得好有意義

多謝你班弱智狗，本身圍狗總有少少多餘，因為有你地班狗咁懶醒。

事情變得有意義了！

多謝你sam sir
你個女對眼同你生得好似，應該係親生既。
希望佢d同學知道張同學有一個咁好既爸爸啦

仲有你madam lo
狗隊唔會忘記你
為左幫sam狗助攻，犧牲自己個仔既屎忽
希望佢百病纏身，長命百歲
一讚好=一祝福

Sor
一正皮=一祝福

依家只睇到灰衣狗拎齊架撐帶頭衝狗總

唔洗同佢辯解

幫佢兜果班傻撚左定本身係狗？

圍狗總，淋病就匿埋咗兩星期。其實就係等有大型衝擊，然後就出嚟收割

人民唔會忘記你
同志，辛苦了